［突發］有同事係身邊放左個屁

我坐中間，兩邊有同事，突然有陣屁臭味，我相信大家都聞到，因為靜曬，可以點做無咁尷尬

用個口整啲放屁聲 再講 sorry我今日個口太臭

一定樓下爆屎渠啦 爆到上曬黎陣味

放多個響既

拍枱企起身: 我屌你老母邊撚個放屁